雖然好中二 但所有機型編號加個零字嘅都型棍

WING CUSTOMER ZERO
Patlabor Type X-0

除左
Liao Zero

coke zero